destiny2 trailer

有冇巴打仲有玩1 一齊打RAID

覺得destiny d raid好正好刺激

好期待destiny 2嘅來臨，應該會買pc版

trailer 個演講人把聲又係johnwack個黑人

無人留意